美女 港女adr 期指都升代表d咩？

港女聽日爆升 我隻261牛有救啦

261 有冇遠牛賣，一定唔會打靶

聽日就變遠牛啦。

支行仲重啟逆回購
聽日fat fat了

送錢俾香港人洗

我指佢喎

升到啪啪聲

然後聽日跌

升到啪啪聲啊跌

升 升 升